[月經文] 好心一早放開我 從頭努力也坎坷

早幾日有個ex 突然之間 ig 搵我 ，不知不覺傾翻計
啲Friend 知道咗先話我聽 佢之前仲有問我嘅野
好心煩 自問放低咗半年以上
冇聯繫 感情淡咗

既然仲想一齊 點解當初要咁對我
我苦夠了先搵我
「好心一早放開我 從頭努力也坎坷」

佢約我同埋2個大學同學一齊下星期去食飯
點搞去

去 俾個機會大家
不了

利申: 絲 (借同事AC)

好驚再面對佢
覺得經過嗰段感情好多野都卻步，唔識點同中意嘅男仔溝通，好多野都要諗過度過，好大壓力 (以前唔係咁）

我覺得，假如你唔係一個十全十美既人，一個男仔隔左段時間搵你，係真係因為好愛你（好多人會勤佢放手，同佢講出面大把女仔等等）。同為男仔，我覺得你或者應該比個機會佢，同佢相處下先，假如無改善都可以做返朋友，經歷過第二次相處，大家都會更易放得低，而你可以好平靜咁話返比佢知無感覺了，咁樣對一個愛自己既人傷害最小。

個男仔其實未放低
其實樓主都未放低
如果樓主你係放低左 就直接拒絕佢 都唔會上黎連登開post

不了

你諗下 當初一定係有問題解決唔到先會分手
就算俾你地一齊返 個問題依然會係到
如果仲係解決唔到既話 只會痛多次

明知唔得都等二次

你啱

溝通相處問題，好難解決

好似工作咁，resign過點都大家有條刺
跳草裙舞通常無好下場

同意

你係咪好念舊果種人？
過咗半年先復合，好奇怪，不過你想去就去啦
都識人係同ex 繼續做到好朋友

如果我係後悔當初同佢開始咗呢

不了，最撚憎d仆街彈出又彈入，人又係你飛依家又返轉頭。咁遲d又飛過？

我覺得你唔想見佢，唔想再受傷

咁當初相處得唔好
大家都辛苦
總要一邊講㗎啦

係，就算係識第二個 都有個陰影